一人入嚟擺低一張旅行相

知大家都好掛住有得去旅行嘅日子
想睇下大家去咗邊度旅行
自貼先

（個電話鏡頭focus跌爛咗 蒙過蒙嘉慧）

邊度嚟架

鎌倉

lm

好靚呀邊度嚟

三崎港
住首都圈嘅日本人去放電多

睇返發覺景好靚但影得好差

搭緊飛機嗰陣影？

No ah. Titlis山頂上影，遊完咁多國，最鐘意都係瑞士

個人好鍾意依張

個個貼張相都唔講係邊

阿姆斯特丹？

陳年爆鏡6s

係哇

邊度黎

Linlithgow Palace, Scotland
Mary Queen of Scots 喺呢間城堡裏面出世
中間嘅噴水池(據聞係)全英國最早起嘅噴水池

蘇格蘭對大多人來講應該幾無聊
但我個人好鍾意休閒嘅感覺
我去嗰陣天氣仲要勁好

峇里梯田？

好懷忘

想去旅行

好靚呀個天

美國西雅圖Space Needle，平時多數落雨
果日好好彩好天

+1 瑞士最正

屯公

iPhone 6跌爆之前影嘅最後一張相

飛機好少飛雪山頂，仲要飛咁低

巴打爬山影？影得好靚

唔知算唔算叫爬山
但新天鵝堡後面有條斜路上去 上到去行出去山同山之間嘅吊橋就影到
利申 行到攰 但個境係值嘅

matterhorn 真係好撚易認

靚到CLS

好想再去箱根聽講好多溫泉旅館已經捱唔住

立山黑部?

坐係到睇雲海

好撚靚仲好撚凍

秋田

又要貼多次

瑞士？

留名

上咗去

御來光

邊度

好正 邊到黎

+2

南極...好想再去

好靚

應該係京都八幡神社

Hallstatt 雪景

+3

+4
少女峰

瑞士

香港離島

利申窮撚 未搭過飛機

邊度嚟

比利時?

每幅圖右下角點樣整

Innsbruck

捷克

墾丁

右下角點樣整出嚟

Upload相嗰陣有個印字嘅制 㩒咗就會有

應該係烏茲別克

大阪港

日本

堆填區都算旅行？

Tasmania

多唔多蚊

where

円月島

烏茲別克

Where ?

提一提大家，唔好放啲你post 過喺自己fb/ig 嘅相咁做即係幫人link up 你個ig fb 同連登account

btw 大家啲相都好靚

坐直升機影既？

飛緊美國嘅時候影

見冇人放沙漠，等我放下先

]

ireland

唔駛爬嫁，嗰個位山上有條舊吊橋，專比人影呢個角度

真係好靚

馬爾代夫正啊

勿相認

以色列

八阪神社

西澳

Jasper Park Lodge, Canada

馬丘比丘

八合目 池田館, 2018, 有富士山的影子

高美濕地

天氣好好

勇！

赫爾辛基往羅瓦涅米日出

夏天加唔好天

意大利？

係邊到

咩城

好靚好有feel用咩影？

Iphone

Dubai

去一次都好貴

完全冇

其實d洗費都可接受

唔計機票就都可接受嘅

值得嘅

下次會想自己去

我就覺得沙漠真心幾特別

美瑛?

三千幾機票來回⋯⋯

係阿。
住旅亭花ゆら，瞓醒一出去浸一浸，好爽。

馬德里鬥牛場果d 戰馬

對

DEL

白神山地?

無錯好特別

北海道大學

無錯 咁都估到

冰島

瑞士真係好撚正 好想再去

King’s Landing

iceland blue lagoon

係啊 依家好熱好想去嗰到避暑

玻利維亞 天空之鏡

Shah-i-Zinda Ensemble, Samarkand

第一次去個陣條橋維修 兩年後特登自己再去一次

係 真係又平又掋玩
蔗渣價錢燒鵝嘅味道

羊卓雍錯?
西藏真係好靚

榮叔

amsterdam?

yes
今年一月頭去左

上年9月

Buenos Aires

leave name

第二張圖AV成日出現

好鐘意d 休閒人少又靜既地方散心

第一張圖就係個泳池個座大廈

好正 , 大自然果種壯觀, 睇相都feel 到, 真係愛爾蘭? 好想去

住對面真係日日有唔同既直播睇

識貨知邊度

係呀 cliffs of moher
冬天去 大風過10號風球

porto？

希望有人都覺得靚喇

where?

我知係邊到！

玩兩星期包機票酒店最平洗幾錢

追晒以上d post , 張張都靚到爆

好想有生之年去晒全世界

點會估到嗰度今年咁撚大獲

里斯本！

睇嚟找到同好了
性本愛丘山

Iphone6既作品

清 心水清

Iceland
人生最少要去一次

跟機

有冇清去過
好鍾意呢度

個泳池好熟面口

箱根 sorry只係日本

大湧谷

濕鳩地方

hi ching

好靚，呢度係？

邊到黎？成個哈比人間屋咁

東京鐵塔?

波蘭 一個叫 Breslau 嘅城市

LM sin

正, 我囡囡一眼就知仲同我講佢去過

巧打耳😍

Lm

日本四國男木島好多貓

紐西蘭好似有個哈比人村?

Stockholm

邊度嚟？

鬼國 亞丁

jeng啊埃及

銀山溫泉

好想去旅行

有啲密集恐懼症

波斯尼亞 Mostar
幾清靜既小城可惜只係留一日

期待巴打寫阿根廷遊記
快寫中亞篇

巴打每個國家開一個post寫肯定好精彩

Hakodate

好可惜 上次去大霧到傻 睇唔到巴打咁靚景

[ur
[/url]

好鍾意Zermatt呢個鎮仔

有幸喺瑞士住咗五個幾月
好想再去

一張真係好難選擇

Слава Україні

Героям слава

瑞士除咗食同物價貴真係好值得去
d景真係一流

如果我夠勤力

佢同薩拉熱窩我都鍾意
D 歷史

好想再去印度

哥本哈根新港

神風特攻隊博物館

我果時係聖誕前去 留第一日都係天氣唔好
第二日停左雨就狗衝上去
頭一段纜車停果度都係微雪陰天
點知上去最頂又ok

咦我都係現場

Всё будет хорошо

😢

個角度同你一樣

Luang Prabang?

京都

巴黎

埃及木乃牛（去左大英）

好厲害，影得好好

好掛住日本
嗰陣去勁多中國人 唔講以為自己喺香港
因為我覺得日本人唔識普通話
所以覺得自己有責任代啲日本人屌鳩佢哋 結果全程喺度屌鳩佢地
佢哋完全係破壞左日本呢個淨土

好有緣！

好掛住呢度😞😞

瑞士 +1

最衰16年地震冧左仲整緊入唔到去

Rigi Kulm真係驚喜，
本身以為Rail Pass免費上係垃圾野，
上到去發現好正，仲有得行山行番落去

條河點樣影
我影來影去都係呢隻色

羊角村？

我嗰張都喺Rigi影

用部電話影影個陣周圍都係人 底線以下全部係人頭

d物價真係
我之前去左10幾日冇一餐岩味
有時寧願食快餐店

貼返2張香港人鄉下日本先

幾時去
切爾諾貝爾

chefchaouen
蝸牛湯好過癮

冬天Hallstatt係幾靚
不過日照好短同我去嗰時嗰到火燭完

Migros超市幾粒壽司都10.9 chf
留學嗰陣係會搭車去德國超市買餸
平好多

正呀我去Konstanz食熱狗、雪糕同waffles

揀d有得煮野食既bnb
之後去migros, coop買pasta煮

幾年前手機影, 質素係咁上下

湖邊係咪好多垃圾?

食個M記要過百....仲要係香港M記既LEVEL

係個心好痛

瑞士真係好靚呀

太貴無坐到
但上山睇都好靚

銀山溫泉同山寺

土耳其 周街都係貓
你食緊野既時候 D貓就會係枱底度嗲你 但你一比左野佢食就會吸引埋其他貓過黎

垃圾中國人就多
物體垃圾就還好
但係都係有好多工作人員周圍行夾垃圾

兩年前喇
烏克蘭真係好正

星野-雲海 最正嘅渡假村

跟下隊

有人夾算好好啦

IPhone 6係咁上下

明丫
所以你好勁

半個世界？

成程貴唔貴

係咪乜嘢特別節日
咁熱鬧有攤位嘅

伊朗無錯, 淡季去 唔算貴

而且亞洲人又唔多, 當地人仲會主動想識你

有冇落去行個圈

我成日食taco, 一係coop 買雞脾煎coop 啲肉有啲好平

個行程係點
有冇去亞茲德同波斯波利斯？
城市同城市之間嘅交通係搭巴士定點？我見上面好多人話包車，一個人嘅話咪好貴囉

誰衛我城？
我post我最愛嘅香港

係咪挪威嗰個xx之舌

Yess

用咩相機影？好正

Iphone 7

高手

巴打個時點玩係咪去曬五國？
簽證好似好煩
而家最最想去就係中亞同伊朗

我廢j因為嗰度真係好靚 完全唔需要後期加工或者用特別靚嘅相機 隨手影都會有咁嘅效果

咁個天色真係好靚

去過瑞士德國國王湖富士山頂東歐環台
無一個地方單論景色靚得過西藏
好可惜之後好難亦唔想再去中國
疫情完想去以色列或者完羅地亞...

好掛住一條友周圍走嘅日子

不得了
好似sims4有個secret world嘅Sylvan Glade！

嘩邊度嚟㗎

有幾晚我都係去coop 買下D沙律包 + 三文魚就當一餐

skytree

好掛住日本

長洲得唔得？

希望啲白鴿冇人餵唔會餓死

好靚好似唔係呢個年代咁

希望有生之年去到一次西藏
不過睇怕都難。。。

Poland Krakow

有無人會哂相，貼係屋企？

好想出國追夢

Tromso

Portugal?

Yeah, Porto

有幸係熊本地震之前去左次熊本城

應該係Hallstatt

上年7月台中

今年年頭北海道

咩地方

hallstatt超靚！

上年火山預警封左無得去

同一個國家？好靚

切爾諾貝爾

正呀惡魔之舌，自問冇咁嘅體力，只係去左聖壇岩

去咗哈薩克同烏茲別克

聖岩壇去嗰日落大雨 我差啲跌左落去

咁大獲，行左一半我都覺得好高。可能我都畏高，但我女朋友係咁叫我伸隻腳出去坐，佢都cls

當日嘅情況一張係落完雨冇耐 另一張就係放晴之後 嗰陣大霧到下面乜都睇唔到咁滯 但係心諗咁難得去咗又見唔到成個景觀好可惜 所以就喺上面留左三個鐘 途中小弟爭啲仆街

想再去去川藏線

會 影菲林沖加曬

邊間曬相最好，想貼d旅行相係屋企

去開彩圖麗
感覺有質感d

一張咋？

原來泳池出面係咁

我都算係跟團
跟當地團走珠峰大本營去到古城個條線
缺點就係唔旅客friendly
食物酒店衛生都一般般
好多地方同景點都好似未開發咁
坐8個鍾睇一個點好基本
岡仁入山條線都頭唔住改車線經過就算

貼多d唔好理樓主

雲南瀘沽湖

我跟香港團
珠峰大本營都有去到 仲寄左信
酒店我可能跟團 住得幾好 拉薩哥晚住香格里拉
你講得岩景點係未開發 同埋係打卡位唔多
我睇翻d相 原來真係幾個景點 其他都係坐車

西藏有種神聖既感覺 但去一個景點花既時間係好多
自己渣車/坐車都係辛苦

搞到我都想去埋圍住喜馬拉雅山脈既國家

好想去因為強國大家都收晒皮

鳩影完返到香港睇d相哇哇聲
靚過好多地方
唔係疫情4月已經去咗尼泊爾行

好想再去

睇下幾多日....機票+酒店+鐵路pass 都過萬啦

張swiss pass每年都加價

啲貓勁疏乎

冇事咪好囉，中間D位都還好，去到尾段任何一個位差錯腳都係咁先

邊到黎? 瑞士RIGI?

土耳其熱氣球

日光

奧地利黎，係St. Wolfgang上Schafberg

好多支那狗

邊到黎 冰島？

Swiss pass真係，瑞士坐車真係貴到痴撚線

一萬走唔甩
單棍去一星期都差唔多一萬
我用half fare

丹麥

比利時 dinant bruges ghent

好撚癲
我洗左一萬有好多餐都係自己煮

個PASS冇咁貴...視乎你買幾多日同買咩class啦....3000-5000不等

第一張係Newcastle?

真心你去完瑞士會覺得MTR好撚平，一星期坐車PASS都過3000

去完瑞士去其他歐洲地方都覺得平

係呀
seljalandsfoss

係唔係荷蘭？
個個都話d風車 係overrated

咦，你係後邊影，我係正面

係荷蘭呀

講得冇錯d風車吹太大

最有印象係呢到有間賣芝士既幾好味我仲買左黎做手信而唔係d風車

返香港覺得啲野好平

Where?

好掛住斯里蘭卡

7 月某日 連儂牆
每日都會有人噴上新既公仔 偏偏咁岩比我遇上到
本身成個旅行已經心不在弦 見到之後心情更加複雜

吉隆坡？

Brugge

應該都難前幾個月有幾個香港男仔好似去到都比公安周住咗

加兩張今年2月嘅

我今年1月去果日天氣好,
上面景好靚,有機會再去啦

咁都知
巴絲係嗰邊住？

係個到附近讀書

係咪Bremen?

Sydney

見到青色圓頂同埋同款輕鐵 原來Sydney都有

我未去過德國haha

呢度真係日日變咁濟
我去個陣最靚係呢個
第二日就無咗

Niederwalddenkmal 德國統一紀念碑
Ruedesheim am Rhein, Germany
樓下就係Riesling原產地

Sedlec Ossuary 人骨教堂
Kutna Hora, Czech Republic
入面好陰涼
估唔到用人骨可以砌到咁細緻嘅圖案

華沙

好掛住瑞士啲雪景同木屋

ruedesheim個鑬車
同附近個城堡幾有趣同靚
但回程好痳煩

東正教聖誕節同新年

西班牙🇪🇸

勁靚，請問呢到係？

三寶瓏 彩虹村

Flam
我住過係呢四間野右邊間民宿，個view好正

有雪真係靚好多，點解我夏天先有假去

Florida Clearwater

Guam

攏多張

Innsbruck!!!!!